\chapter{Da Indiferença para o Amor}

\epigraph{O amor é o transbordamento de alegria em Deus que supre as necessidades
dos outros.}%
{\textit{John Piper}, em \textit{Treasure God, Magnify Christ, Love People}.}

\vspace{2ex}
\begin{center}
{\color{gray}
    Nós passamos do \textbf{Orgulho} para a \textbf{Gratidão}

    Nós passamos da \textbf{Cobiça} para o \textbf{Contentamento}

    Nós passamos da \textbf{Ansiedade} para a \textbf{Confiança}
}

    Nós passamos da \textbf{Indiferença} para o \textbf{Amor}.

{\color{gray}
    \par\noindent\rule{0.4\textwidth}{0.8pt}
}
\end{center}

\vspace{5ex}

\input{5-indiferenca-amor/0-preambulo}
\input{5-indiferenca-amor/1-economias-da-sheila}
\input{5-indiferenca-amor/2-menos-do-que-pensamos}
\input{5-indiferenca-amor/3-ferias-inesperadas}
\input{5-indiferenca-amor/4-o-convite}
\input{5-indiferenca-amor/5-lista-de-afazeres}
\input{5-indiferenca-amor/6-longo-prazo}
\input{5-indiferenca-amor/7-investimento-eterno}
\input{5-indiferenca-amor/8-onde-comeco}
\input{5-indiferenca-amor/9-aplicacao}
